# Simple rbc news parser

Перед вами простой парсер новостей с сайта rbc.ru

![Левая колонка](data/docs/rbk.ru.png "Левая колонка")

Предполагается, что Вы будете использовать запускать проект из под linux (разрабатывалось под ubuntu 18.04),
что в Вашей системе установлен php 7.*, расширения curl, sqlite3, pdo и Вам доступен composer.

## Инсталляция и запуск

В идеальных условиях (описанных выше), инсталляция и запуск проекта производятся в два шага:

* Распаковка зависимостей:
```
$ composer install
```

* Запуск встроенного в php сервера:
```
$ php -S localhost:8282 -t public/
```

Все! Хорошего дня!


![Список](data/docs/list.jpg "Список новостей")


![Детально](data/docs/detail.jpg "Детально")